Описание проекта
===

#### TRACK.TODO
	✔ Сайт в один экран, без скролинга @done (18-05-12 18:12)
	✔ На фоне с медленным приближением должны меняться две картинки. @done (18-05-17 03:58)
	✔ Эффект приближения @done (18-05-17 03:58)
	✔ Фоновые картинки во весь экран без полей (картинки в архиве) @done (18-05-12 20:27)
	✔ Кнопки три состояния @done (18-05-17 03:58)
	✔ сделать рабочую форму захвата и протестировать доставляемость заявок @done (18-05-17 18:47)
	✔ заявки должны падать на почту hodipovode@yandex.by @done (18-05-18 16:42)
	✔ промис ajax done при успешно-отправленной форме @done (18-05-18 15:08)
	✔ курсор пофиксить для input phone @done (18-05-18 12:47)
	✔ мета теги и описание @done (18-05-17 23:20)
	✔ сделать «маску» на номер тел, что бы вводили его правильно @done (18-05-17 03:59)
	✔ на инстаграм повесить ссылку https://www.instagram.com/hodipovode/ @done (18-05-17 03:59)
	✔ мобильная версия сайта, протестировать внешний вид на всех устройствах @done (18-05-17 03:59)

	✔ настроить google метрику к сайту @done (18-05-20 03:02)
	✔ закинул запрос индексировать сайт @done (18-05-20 03:02)
	✔ добавл robots.txt @done (18-05-20 03:02)
	✔ я добавл sitemap Для твоего сайта @done (18-05-20 03:02)

	☐ настроить яндекс метрику к сайту
	☐ ждун на кнопку отправки, в случае лагов или глюченного интернета



	
 